上網睇到呢個LIST

處理器 - Intel Core i7-9700
主機板 - Intel H310 Chipset (可升級至Z390)
顯示卡 - NVIDIA GeForce RTX 2060 SUPER 8GB DDR6
記憶體 - 16GB 2666Mhz DDR4 Ram
電源 - 700W 80 PLUS
機箱 - ANTEC NX 400 RGB
固態硬碟 - NVMe 256GB M.2 SSD
硬盤 - Toshiba 1TB 7200rpm
散熱 - Apache Plus RGB EN42296
無線網絡卡 - MSI Herald-AC Intel AC 8265
系統 - Windows 10 64Bit DVD
免費贈送 - MARVO KM409 GAMING COMBO

=9888
呢個LIST 如何?
仲有:可加 $449 升級至 NZXT M22 RGB / $999 NZXT Kraken X62 RGB 水冷
可加 $999 升級至 NVIDIA RTX 2070 SUPER 8G DDR6

未來定恆豐黑店list

wcsl

清貨尾嘅水魚list

可唔可以比條LIST我出SSP買

budget幾多先

萬1-萬2

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte Black
價錢：$689

1 x Scythe SCFM-2000 FUMA2 風魔2 CPU Cooler
價錢：$459

總計: $12,006

機箱如果唔鐘意再自己揀

10k咁劣

我仲要win10 ,裝無線網卡，dvd碟機同埋風冷

Microsoft Windows 10 Pro (64-bit, DVD)
價錢：$1,090

Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

Buffalo USB2.0 外置式DVD光碟機 DVSM-PLV8U2
價錢：$228

風冷就上面條list最底cpu cooler就係

budget唔夠嘅話
可以將i7-9700k換成i5-9600k($1770)

顯示卡2070super性價比最高
個人唔建議為慳幾舊水而降做2060super唔抵

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING TRIO 8GB GDDR6
價錢：$4,850

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Scythe SCKTT-2000 KOTETSU Mark II 虎徹貳 CPU Cooler
價錢：$349

1 x ASUS External Ultra-Thin DVD-RW － Black (SDRW-08D2S-U LITE/BLK/G/AS)
價錢：$260

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,024

唔知點解要dvd-rom 冇特別用途可以拎黎將2070s 升做 rog o8g

Thanks 巴打

因為重裝windows同埋裝咗gta5用

重裝windows用usb手指都得

Gta5 有冇計

你睇下rockstar有冇得比你用實體版cd key download返隻game

BTW,用返舊機cd drive唔得？

如果兩部腦換黎換去係咪都得？因為舊果部都照用

唔怕麻煩都得既，不過如果係咁就不如照比多兩舊水買多個，成日換黎換去都煩

樓主，你可以用你條cd key係rockstar download返隻game

你再考慮下仲有冇須要買DVD drive

咁方便既話唔需要買碟機，唔該哂巴打

底板就算z390都係一兩年前既野
16g ram唔夠一定要再加
成個spec係得2060叫比較新野。。。

要加到32g ram?
底板用第二個巴打提供果個？

都未有z490

洗鬼32g咩，大把game16g都用唔盡

主要係win10食ram
32gb ddr4有鼻毛患
用同道理，第二個巴打個list upgrade到2070一樣係好多game用唔盡
如果樓主係筆直10k內，要取捨下

16g高頻好過32g
我用16g4000c17 3a連直播都用唔哂，32g都唔知有乜用

RX 5700XT

ram 真係唔洗多 16GB夠用就算
display card 買高階D 唔洗咁快換
11-12k 內用4k買display card唔過份
想谷高D 省版U 上3600+b450 +2080S都仲得

我就真係想知windows點樣食32gb ram
ram唔夠咪先再加囉 唔係俾4個slot你托咩
display card唔夠就要成張換
邊樣要投資多啲好明顯喇

介ram disk 用到 但有幾多人會用

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte Black
價錢：$689

1 x Scythe SCFM-2000 FUMA2 風魔2 CPU Cooler
價錢：$459

總計: $12,006

Microsoft Windows 10 Pro (64-bit
價錢：$1,090

Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

=13455 係咪咁？

antec 牛近排成日有人死，用tt啦

你out哂budget喎

都係隻win10搞到貴成千蚊，又冇得兩部腦用一個key

5700xt有bad comments
我信n卡同gsync

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719 轉tt toughpower 650w

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte Black
價錢：$689

1 x Scythe SCFM-2000 FUMA2 風魔2 CPU Cooler
價錢：$459

總計: $12,006

Microsoft Windows 10 Pro (64-bit
價錢：$1,090

Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

係咪咁？

yes
可以去馬

唔該哂巴打

只要Ram牛特登唔寫牌子就直入伏List處理

唔好係問list度買
咩廠咩型號都唔講
唔清唔楚

好彩係呢度問左一問。唔係就仆街喇

係囉，我都冇留意到，好彩未買

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

1tb hdd送俾我都嫌晒電晒slot晒位

佢地冇tt隻牛，得Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 650W Semi Modular PSU

直升機咁伏伏聲

FSP Hydro GE 650W /Cooler Master MWE 650

千其唔好買semi modular

Cooler Master MWE 650 80Plus Gold 650W Full Modular PSU
同埋
FSP Hydro GE 650W 80 PLUS Gold Full Modular PSU

搵下Seasonic Focus Plus Gold 650W

2個都伏

無錯

好彩有你哋幫我睇睇

而家問緊佢地，好彩有你地幫忙

cm就唔洗講
fsp有問題到廠都回收
全漢企業股份有限公司(以下簡稱全漢電源)出品之黑爵士II (Hydro GE) 系列，近日收到消費者反應使用發生異常。經內部調查，發現黑爵士II (Hydro GE)系列部分批次生產之序號因為來料不良，導致在特定負載下運作發生異常。

全漢電源十分重視消費者對產品的反饋，這些是讓全漢電源進步的重要建議。我們將針對此案做收回換新處理，請持有黑爵士II (Hydro GE)且產品序號為S8開頭的使用者，於線上維修官網提出申請()，我們將盡速提供到府收送與換新服務，造成任何不便之處，我們深感抱歉並期望未來繼續支持全漢電源產品。

黑爵士II (Hydro GE) 系列共有 450瓦數、550瓦數與650瓦數，三個瓦特數，且產品序號為S8的商品，即日起進行收回換新申請至2020年1月31日止(補充說明：保固服務以購買日期為起始日)，敬請持有者注意自身權益。

火牛首推Seasonic公認工料最好

佢話月底先有650，而家有750

頂佢，比隻壞既我

用750啦9700k+2070s 750先好
650係岩岩好咋

咁都好。起碼750都值得用

問下其他店有冇650貨
750貴650一舊水你ok就得

接受到既$100

我揀左個芒

Windows
- Microsoft Windows 10 Pro OEM (中文繁體版)專業版 $1199 SALES
$1299
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151 $2910 SALES
$3339
主機板
- Gigabyte Z390 AORUS ELITE (rev. 1.0) ATX $1260
顯示卡
- Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8G $4199
RAM
- Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black $750
火牛
- Seasonic Focus Plus 750W 80 Plus Gold Full Modular $959
SSD
- ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 SSD $1020 SALES
$1399
機箱
- Cooler Master SILENCIO S400 MATX Case - Tempered Glass $615
無線上網卡
- Gigabyte AORUS GC-WBAX200 Up to 2400Mbps + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter $359 SALES
$399

服務:
產品: $13271
砌機: $80
總額: $13351

鍵盤滑鼠 有冇推介

機箱錯 唔支援你塊底板

咁大鑊，佢唔通知我既

有冇差唔多size既機箱

錯到裝唔落

我唔識揀，所以揀左呢隻

呢個價位 呢隻算抵玩

做咩好好地有nzxt唔用走去用cm

終於有番樣岩

明王果個箱大左少少

最平既2k, 都ok肯拎多少少就dell u2518d

m板機箱係細小小 但同size嘅atx機箱就好少
你鐘意呢個款嘅話，可以揀同牌子S600
或者有另外建議 同價位NZXT H500、Fractal Design Define C

都可以既

Define C 大細接近S400
H500就大過Define C

你果啲箱高度係幾多？有冇啲420mm樓下

corsairv275r

呢樣睇你肯俾幾多

咁鍵盤滑鼠我都係樓下啲細舖買

你呢個靚，但高455m

Define c 高440，我擺唔落

Define C 高度440mm 已經算係最矮嗰批嘅atx機箱

NZXT H500就460mm

Phanteks Eclipse P350X RGB Tempered Glass 就450mm

Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass 就443mm

呢款460mm高

咁大鑊而家既機箱出到咁大架咩，我舊腦都係三年前買仲用緊420mm高

係呀，直頭擺唔落

可以試下平放嘅

你呢隻芒佢冇貨呀

咁要轉matx板...

可以打橫架咩我都未試過

去第二度買

而家深水埗都好難去到

當然得啦平放，面向上

咁我問問有冇隻440高果個箱

有冇第二款

冇啦，入門2k冇咩款簡

matx板用黎推9700k都幾吃力

因為dell果隻我都唔知去邊買好😑

你擺枱面定格底？

你當gene死架

旺電頂樓有

我放格底

深水埗有以下幾間可以去問

Okay,不過星期日要睇下有冇車搭

明王你呢啲平成四百，我係終端睇2888

兩千幾

點解大家唔推介一D底板有WIFI功能既比佢,要佢用幾舊水買無線LAN卡?

真係要轉唯有俾msi edge 佢

個app叫 香港格價網
幾好用

atx 多數冇

我down黎用下先

屌樓主一開始講冇位就出部itx俾佢 wifi卡都慳番

有位架440都頂盡裝到既

因為唔划算囉
aorus elite加張wifi卡 已經屌打其他內置wifi嘅同level板
gigabtye板供電夠 用料靚 最緊要個價又平

自己睇，唔多講

我爭佢答我有冇果個箱就可以買到喇

痴線

同埋樓主要用wifi 6
z390規格最多得內置wifi ac
如果樓主純粹行wifi ac，咁我俾aorus pro wifi佢都得，供電仲好過elite

我650w 推3900x 2080 都未有事

650w 推2070s 9700k 啱啱好？

我岩岩好意思係指 接近最好轉換率
你拎550去chur都冇問題架，都可以正常使用

h310

9700k + 2070super 玩晒cpu+gpu oc都650夠用

不過買750W牛 都無死嘅 預鬆少少

因為我知d 650金牛全部都唔抵玩，好多750只係差100咁上下，買大少少方便日後upgrade都好

真呀 就算係Seasonic，750W工料都係靚過650W

咪岩200+200咪400
買750咪50%轉換咁上下

個機箱佢仲未覆番我

點解要50% 轉換？

轉換比率最好
最慳電同最鍚牛

呢d calculator 不嬲都有多

咁計的話我部7820x oc + 2080 ti sli oc 一早燒咗啦

慳電就算啦

香港電根本就唔貴

錫牛⋯ 佢壞先算啦

有啲牌子標榜650W金牛
但用落連550W都上唔到

應該咁講

9700K + 2070s

你有幾可會兩樣一齊full load 先？

好似我咁1000牛推7820x oc 4.8ghz + 2 張2080 ti

根本無乜可能會三件嘢一齊full load

除非我一邊R20 一邊燒furmark

btw 純粹因為樓主去問嘅舖話冇seasonic 650W金牛
先話索性買750W金牛
無咩好嘈

用緊邊隻1000W?

無嘈呀

理性討論咋

rm1000x

你地有冇人上佢個網裝gta5,我唔知點解入唔到

原來終端冇幫我加散熱 SCFM-2000
我睇佢個網都冇呢隻款買

問完佢話上緊架，好彩

Centralfield都有賣

佢7點收工,所以等埋聽日睇下咩野環境先